[
    {
        "randomId": 30
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    }
]